(穿越時空)2047年返黎，想講香港呢幾日會發生嘅大事

就係好凍呀
我全家都捱唔過
得我撐到以家返黎警惕你地

你屋企人渣ga遮
你警惕你全家得啦

盲腸

傻鳩樓豬

飛龍特警